大家咪大意

飛機已經打完，開始有紀律部隊出嚟屌政府但不代表政府跪低，專注返之後行動同埋黑警開槍